住荃灣想修眉有冇好介紹

如題，利申男

荃豐2樓一上電梯第一間 我覺得ok 收左我60蚊

荃豐中心嗰度一大堆商場
天橋嗰層或者上一層都好多小型美容院
樓主可以去行下睇下

自己黎啦